覺唔覺美國睇住中國黎食

Git牙膏

完全冇野呀
新聞又話影響唔太 報紙又話美國輸哂
可以加倉買貨 有錢可以買樓

中國搵左着數咁多年 而家先叫開始公平番姐 知識產權上同技術中國真係偷左好多 美國夠膽就應該叫中國賠番哂損失

郁一郁華為就賴晒屎

中國慣左偷
要轉型做R&D唔係短時間既事
技術上短時間可能得 文化上問題大D

美國要既唔係cash
慢火煮死佢 將來錢自然會流返落美國個袋

中國

以後冇得偷野

唔賣晶片比華為,已經停晒手腳

華為無晶片，無高階光學傳送，無摺mon技術，無Android.....

上次中興都無咁徹底

怕撚咩，咱們自主研發

傻啦，美國是拿石頭砸自己腳

養肥左 先黎劏

中國都係最後贏家

我覺得中國睇住美國嚟食